準備加入失業大軍

fg第一份工今日準備遞信
有啲緊張
先做左一年幾
但真係頂唔順
壓力大又成日胃痛
喺呢個時勢resign真係要鼓起好大勇氣
都唔知到幾時先揾到另一份

不過我都唔想忍落去
依家仲後生就俾我仼性下啦

哦

今日都要返 一定係垃圾工

返shift

支持，仲後生，揀得起

咪撚返shift

咩工

咪休息下囉

炒下牛熊好過啦
仲番工

多謝

咩工？

係阿 捱壞左身體 以前冇胃痛 返左工之後就成日都痛

咁細個就捱壞之後有手尾長
唔洗push自問咁盡既

我都係做左一年幾，今個月走
冇前途冇錢途又多嘢做。

同屋企人講咗未?

夠一年都OK GAR LAR. 祝福

祝福

樓主加油，當中途休息下

好多謝各位咁鼓勵我

珍

身體重要啲 命就得一條 我都會咁做

壓力大就真係冇得死頂

要有心理準備，隨時陷入搵工地獄
Send極cv都石沉大海，
屋企人日日催你，（俾人炒都仲好聽啲為勢所逼，自己辭職就更大壓力）
過得半年就開始懷疑自己嘅能力、開始有啲情緒問題。

不過做得咁辛苦唔開心都係辭職啦

失業壓力大定繼續返西工壓力大

已失業半年，日日量地，打算離開香港

所以我真係諗咗好耐
到底要冒失業嘅風險定返西工
但最後都係決定走人
走咗都有機會改變現況，博一博
唔走就一定日日都受難

早你幾日

返左一年仲自稱 fg 咩玩法

可能以為fg解fucking gay

咁 on9 下一份應該都係西工

呢句真

放過樓豬啦 好嗎

真係
搵左半年得個桔
自己係咪真係咁撚廢

做步兵搵餐飯食下

支持你
1年經驗，算係好開始ga la
好好抖下

我表達得唔好 我係想話自己fg後第一份工使唔使咁咒我

就係得一年咁大把依家心情好矛盾，終於可以擺脫到討厭嘅人，但係又擔心失業好耐

on99

做到一年幾已經好叻，我而家份工做左三個月已經開始頂唔順

咩工先

失業緊

加油

樓主加油

後生有咩好驚

壓力大都做到年幾已經好撚勁

Me too 🤢🤢 復活節都要返
今個月準備遞信too
一樣係fg第一份工 做夠一年

有儲開錢 就搵啲嘢學下 做下運動
差夠電再搵工